# MC426 - Develop Branch

## Repositorio do Projeto de MC426 - Engenharia de Software
## Tema: Solução de Saúde Pública -> Software de Gestão Hospitalar
* Software para gestão de recursos de um hospital e outras funcionalidades como acompanhar estado de pacientes, observar horários de consultar e exames, armazenar dados sobre tratamentos, controle de vagas e outros.

### Integrantes do grupo:


-   RA 193400 - Alan Freitas Ribeiro
-   RA 195620 - Cauan Newton Alves Souza
-   RA 201270 - Leonardo Rener De Oliveira
-   RA 203304 - Mateus Rangel Teixeira Diniz
-   RA 241997 - Melanie Nellen Soares
